(理性討論）UST 南亞仔有冇同瓏門張悛傑（張生）做過愛

肯定有

風Ching 心水清